今日比條地產狗叫我做狗

今日見勞工處，條友走過黎講
1.你做文員萬零蚊，地產一個月幾皮野
2.你做得地產係一個團隊，邊個想你找唔到錢
3.我地team成百幾人
4.我下星期去美國睇NBA
5.有錢你先可以過好生活
地產狗好狗，宜家邊有人買樓

因為你係窮撚
所以身邊無人買樓

你講乜鳩

結果今日咪畀車撞囉

有冇人可以幫我翻譯
我第三句開始唔明

我係樓主表哥 唔係好親個隻
請你原諒佢 佢係弱智架
唔好為左啲傻閪搞到自己要費神